連登幫起底呢個PK黑警

【#BF社會熱話 反逃犯條例示威】警方向示威者發射布袋彈及橡膠子彈，網傳指有年輕人頭部中槍。

下午三時示威者與警方爆發衝突，現場傳出三聲槍聲，警方後承認曾使用布袋彈及橡膠子彈，而亦有網傳照片示威者頭部中彈倒地。報道指，頭部受傷者是香港電台外判司機，現失去知覺，情況嚴重。

根據過往指引，警方規定只能向下肢發射，以減低傷害程度。有人權組織權威人士指，假如示威者被布袋彈及橡膠彈射中，可導致骨折，嚴重可致命。

圖片來源：網上圖片